(2) 一人n樣自己識得但無用嘅技能

上一個post:

無諗過咁多人想分享自己嘅小技能
開定第二個post備用
發現好多人都識郁耳仔 捲脷 同單手拍掌

無晒人

留名待笑

嗶博士
每次玩親都比屌噴夠口水未
搞到而家除咗喺識beatbox的人面前玩之外都唔會beat
不過間唔中整到d好正既flow比自己j下係幾正既

睇你喺咩場合beatbox啫
去唱k有人beatbox都幾正啊

可以寫五種以上筆跡

大約係寫嗰陣個腦幻想住自己係老年人/學生妹/小朋友/mk仔/成功人士之類

老實講香港歌d底beat差唔多一樣唔會變 我beat一陣就會覺得悶
又廢事solo啦 個人性格怕出醜

會唔會可以po圖示範下？

咁又係 有時覺得香港啲歌好悶

我由細到大見狗就吠
btw大細狗都扮到

界乎喺有分別同相似之間
即係擺埋一齊睇會覺得筆法都係差唔多
但如果分開寫喺唔同嘅野其實就應該真係似有五種字跡

兩秒綁鞋帶

扮狗吠

點做到

thanks
但條女把聲好煩

左右手識寫字 但唔識同時寫

都勁啊
咁兩邊字跡係咪會唔同？

計數叻

點會無用

講緊計依d數,仲未搵到工

寫程式

應該搵到嘅工都係唔關呢科事嘅

花式溜冰